淨係掛撚住收一萬 通過左就真仆街

網上流傳/都幾合理/有理由相信

我真係寧願收小啲錢都好過幫班狗課金

希望通過唔到

份預算案幾時過立法會?
要有多d detail俾多d人知